【教師陀槍】課室內突開槍 美喬治亞州老師被捕

在美國總統特朗普提出老師應佩槍之後，喬治亞州多爾頓市（Dalton）一位高中老師周三將自己反鎖在教室內並開槍，所幸教室內當時沒有學生，沒有造成任何人傷亡。

多爾頓高中（Dalton High School）的學生周三早上要去上53歲社會科學老師戴維森（Jesse Randal Davidson）的課時，發現他將自己反鎖課室，學生於是通知校長，校長帶著鑰匙前來開門，戴維森就是這個時候開槍。

多爾頓警局發言人弗雷澤（Bruce Frazier）表示，戴維森將自己關在教室內，與警察對峙30至45分鐘後被捕。警方目前不清楚他開槍的動機，但戴維森開槍時避開了人群，朝對外窗戶的方向射擊。學校在槍擊發生後立刻下令封鎖校園，一名女學生在疏散過程中傷到腳踝，除此之外無人傷亡。

CCTVB又要報大佢

>但戴維森開槍時避開了人群

證明特朗普個提議非常on9

擺明反trump示威

無槍咪唔會有槍擊案 美國而家又唔係無警察

越多人有槍就只會越易出事